觀塘區冇傳單

行緊去印 但一張都冇見到
一個人能力有限 附近巴打麻煩幫幫手

推